聽晚七點林鄭月娥係石門鄉議局出現

手足順便去石門食車仔麵？

推

求下大家唔好再吹休息風
要休息你咪寫明和理非回合
以前都係咁架啦
依架休息到和理非都唔出啦
有無睇到呢星期得幾少人出
真係咪再做文宣話休息
人性係咁，休息得一日就會繼續休息

唔係個個掛住休息呀嘛

推
沙田斷腳
中大性侵
15泳將浮屍

依個時候仲唔出來
香港人將會逐漸俾滅絕

屌你老母之前笑鳩人去大圍街市無人歡迎佢
依家爆晒料就無人理

認真POST無人理

痴撚線 對準政權呀！
唔好慣呀

真心無乜人知，私人聚會黎,奇襲好時機

除咗浮屍 仲有單更爆

大仔去科大啊
共產黨要入校董會啦

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦

無咩氣,推多一次

聽日鄉議局要人

push

10月6日至10月7日 以下句子一直蔓延
"等美國通過法案啦 忍下手啦 唔差在呢幾日啦, 我地比律師朋友做野啦 休息啦.............."
結果呢? 呢幾日發生咩事啊?
看更因為拒絕比暴徒進入住所被捕
暴徒街上亂咁拉 有無口罩都拉
黨鐵日日宵禁 屈示威者
浮屍又出現 未成年既都有

你班休息撚係咪又想等等等?
等到新彊嶺建成全港200萬人一齊送入去集中營先行動好無?

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咩野律師朋友做緊野忍下手
咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
...........

呢場不是不合作運動, 呢場不是公民抗命咁簡單
呢場係一場革命, 係一場戰爭, 雙方都將所有賭本儘押
根本係無任何空間可以喘息 你估暴徒一方就算無活動, 又唔係晚晚開OT搜證拉人咩?佢地會休息咩?
你估林鄭開行會無傾過動用更多緊急法咩?佢地會休息咩?
我地只要人,一齊趕絕休息撚 付諸行動 自己香港要自己救

不要將抗爭外判 不要愧對義士 不要令自己後悔

哩單嘢推極都推唔起
香港人未唞夠？

由尋日開始推唔到上去

行動post 無人推！！